陳同佳都有呀媽生，咪欺人太甚

牙常都有媽媽的 大家唔好欺人太甚🙏🏻

例如笑佢fb唔夠200個fd

琴日上 fb 發現得 199/200，有朋友危機

因為我unfd咗你

點解搵唔到佢既屋企人

他只是個孩子